大家平時mon開邊個球迷區？？

個人幾鍾意睇車區
認真討論足球 然後有堆癲佬嘈交

曼區就太多on9 呢個要特別提一提

皇區，有洗迪琦j圖

因為個卡富張伯詩我唔係幾想入阿區

做乜要mon?

一定係阿
睇迷雲反雲互屌
到而家迷達反達
最撚開心

傑志

黑占解？ 盲反？

唔小心mon到樓主老母好肉酸

你用行動解釋左啦

針佢？

自從見到利迷眼殘入咗皇區屌文尼基達taa老母
我就開始鍾意入利區

猁區狗竇勁撚悶

全部都係小圈子講日常野

好多都唔關足球事

反而獌區九成都講足球野

皇區 睇世界情色汪

樓主入開巴區

樓主真係狗嚟 爆閘狗

皇區改topic條能樣有問題啦

反世？

冇特別mon
以下英超狗竇印象流

車區:日日勁撚認真king ball 少少悶
利:小圈子 幾個幾個咁圍內吹水
曼: FF多 間中認真king ball
阿: 經常講股講囡 唔係就內戰

中

獌區真係成撚日ff

介紹下鏝區